唔衝既市民可以點支援?

不如大家討論吓。7.1見到嚟後生撤退時連八達通都唔敢用，咁夜著住黑衫好易被狗咬，如果冇力衝既人，可以點樣在後線支援? brainstorm 吓